有冇人覺得譚仔/三哥個湯底有浸酸宿味？

以前食親個湯底都係叫開辣
乜味都俾辣味蓋過哂所以唔覺

不過呢排想食得健康啲
（我知食得譚仔都唔健康得去邊，不過都係陪人食先至去，自己食野唔會揀譚仔同三哥）
所以揀食清湯/茄湯

但個湯底冇再啲辣cum味
再加條脷敏銳少少就黎料啦
就咁食落啲米線
嗒真少少就會食到一陣好噁頂既酸宿味

究竟係我條脷有問題定佢間野真係咁垃圾

譚仔阿姐啲汗味啫

邊有人去譚仔唔食辣架

清湯肌肉完全無味 好似食緊老泥咁

同感，食過清湯有啲酸宿味後 ，自此次次都食酸辣

酸辣咪又係清湯加辣

譚仔 不了

以前細個好憎食譚仔因為啲清湯陣味好惡頂
係大個左食得辣叫麻辣先會食

自欺欺人

清湯真係食過一次翻唔到轉頭，以後都唔想再食譚

三哥個糊辣無得頂

譚姐西水
唔係每碗都有
遼煮煙佳嘰令寨

屌佢老母
好日都唔食一次
去食兩次兩次都腸胃炎
又痾又嘔

口講唔食,最後咪會再食

依個回福厚九笑

因為無洗碗，想知再講

利申：冇食譚仔好多年

成班冇味蕾係到負皮

一大班人話食垃圾
唔通我話屌你老母唔撚食垃圾
邊個叫我食垃圾我同邊個反面
咁啊 ？
有得我揀 我寧願唔食都唔揀譚仔

你做過譚仔？

以前西營盤間真光車仔麵都係有酸縮味，清湯都辣辣哋，因為洗碗洗得唔乾淨

唔係咁拿渣下？

清湯 = 落奶

係呀，一聞就聞到，不過嗰陣食完又冇話肚痛